原來鄭伊健後生短頭髮咁撚靚仔

屌你成個尊龍咁撚樣

靚仔就靚仔
唔關頭髮事

仲同鷲哥搞過gay

吳亦凡來

啱靚仔光頭都靚

鄭伊健又有活動? PR 出來開始做勢??

有咩活動快D 講, 價錢岩一定會去睇。

檸檬茶廣告
佢都幾有運 唱歌唔係好聽 演技唔係好
但接到古惑仔又接到幾首hit歌
食老本就一世

個髮型同而家街到啲人一模一樣

移撚左民去日本喇仲活動

因為本身靚仔丫嘛

你第4張gif 真係好撚似

擺到明賣樣架啦同埋有星味真嘅，唔同而家個啲

浩南哥型好多囉唔該-_-

長頭髮型好撚多
邊個叫佢留長頭髮果個真係好有眼光

伊麵點睇都吊打skr

長頭髮有佬味短頭髮就似而家個啲韓星頭

真係好似skr

譚俊言黎既

超級學校霸王個短髮look

潮流真係循環黎，副眼鏡同髮型你話係今年拍嘅我都信

張景淳

金絲眼鏡
十年前戴會俾人笑老肚
今時今日又變左潮流

短髮唔掂啦，弱不禁風咁款

而家興呢款喎白白淨無性病

唔講以為係陸永

屌有少少似

靚仔到仆街喎

吳君如來

邊個似邊個呀
分先後好喎
擺到明skr似佢啦

細蚊仔先鍾意呢款

咁講有分別咩

痴線

後生版明居正

拍古惑仔已經直達高峰，之後已經搵夠，遊戲人生

坐咗幾耐

唔知點解都係長頭髮順眼啲

咁又唔係髮型都重要嘅

伊健長髮先好睇

呢套咩黎
兩個咁高質嘅基

香港真係搵唔到第二個咁適合長髮既男星

佢把聲好特別，同埋比較高音，所以啲歌唱K真係唔易唱

個feel緊似

笑死

係咪要演唱會，汁埋最後一水
去日本養老？
可以直接玩日版game
唔洗去九龍城龍珠買

射咗

天若有情（電視劇唔係電影）

周街都係呢款眼鏡

分一分庄閒唔該
係韓星抄足香港8、90年代
係香港97年之後唔知發生咩事

啲動畫想點

圓框 唔係呢啲

用不堆文好難咩？

呢套野好癲，鄭伊健係吳岱融細佬然後強姦左佢，跟住三個男主都係同一個老母生

佢就好啦娶到蒙嘉慧

都係長頭髮靚仔啲

太
s
k
r
了

長髮型d

好7wor...

我覺得似蘇友朋

100%match

原來有短頭髮過

係，我都佩咗副金色

香港都係炒日本啫

有啲似龔燁

唔醜
但唔覺特別靚仔

陸永黎架?

屌你老味

見過真人, 長頭髮都係型D

諗多咗 都幾關事下

似變態佬

何家勁？

是
鄭生長頭髮係因為江口洋介

下 好大隻下wo膊頭幾橫

唔係點解紅呀

宜家個樣仲後生過以前
短髮好老積

我覺得掉轉，係蒙嘉慧執到喎
又無波，做戲又唔掂

成個福山雅治咁樣

長髮好睇啲 短髮有浸大陸味

之後應該又興返黑框毒撚眼鏡

未入黎之前心諗吹大左
有幾撚靚仔 不嬲麻麻地佢
入到黎見到又真係靚仔都DUM一聲
喺街見到會望好多眼嗰種

宜家唔止圓框 佢呢隻shape都好多 你留意吓

唔講以為係林韋辰

蒙嘉慧呢d先至襟睇
宜家d女好俗

其實果期唔係好興長髮咩,不過好多人都CARRY唔到

仲要周街都係呢啲頭宜家睇呢個GIF一啲老土味都唔覺 反而有種潮味

長髮=型

係靚仔既
但短頭髮佢只係是但一個靚仔
長頭髮先係鄭伊健

個下巴線條好靚

點解我會覺得似red velvet irene

玄彬都係抄佢

做男人真係無敵
候生小白臉
大左就行型格路線
靚仔既話由18正到落60都大把貨

龔燁個look擺明抄伊麵啦

屌殘體字

黐線好靚仔

仲要係親兄弟搞gay添伊麵迷姦鷲哥

長頭髮=鄭伊健

成個袁偉豪咁

兩個互補型所以好襯

已經有人話似陸永福山雅治吳亦凡龔燁irene再加多個袁偉豪我就覺得似尊龍多啲

型撚過啲泡菜仔多多聲

斯文敗類feel

長髮都型既男人, 短髮點會差

屌

果個年代應該算好頂級

當年transformer beast war都係咁上下好少少

10年前去睇一個新城演唱會嗰時候，對我來講佢都叫做老，但一見到佢真人，痴線勁有型！

我以為佢地兩個差廿年
原來同一期？

河國榮做佢sp

哦

屌你一開波個西裝look成個人中之龍7個boss咁型撚到癲

鷲哥大八年但佢後生都好靚仔

好有夫妻相

成個龔業咁

套劇其實幾好睇不過佢哋兩個唔係主線，黃秋生先係主角，伊健最後個角色死咗

就sir老左好有味道

呢套戲屌鷲哥屎忽

長髮型10倍啦

好衰㗎~

正呀，以前d劇情真係正好多，夠爆
依家就不了

好似係睇相佬

見到覺得臭...

靚仔光頭都係靚仔

其實八年就真心差得唔多

阿Ken

你係咪掉轉左

當金世上既亞洲人係得佢同金城武先可以長頭髮得咁型

一撚樣樣

但蒙嘉慧都好靚女
波呢啲其次啦
講真你點知鄭伊健係咪芝士腸？

講還講 唔好拎尊龍出嚟講
仲差得遠

呢個型好多，成個教父咁
陳浩南都係似古惑仔多

陳浩南始終都係陳浩南
點有得比

木村呢？

早排見過真人，個樣冇變過

佢唔係特登留長髮㗎
係有一排拍古裝戲，成日戴頭套，冇意識去剪頭髮咋

有我一半靚仔lor佢

玩邵美琪對大波玩到厭之後開始玩砧板

好想畀佢屌

咁後面嗰個似梁朝偉添

岩呀，有個人特色
同埋係有d英氣有d氣質

咁吳文遠靚仔佢少少

鄭伊健係全香港最靚仔男明星

最鐘意佢做聶風

係算命佬同伊麵講 佢命格要留長髮先有好運行囉

個人覺得古惑仔第1集同第3集 同埋極速傳說個頭最型

你入黎一直引戰
你自己明明最清楚

檸檬茶廣告會令我諗起張家輝

女裝都好正

香港得佢carry到長髮

肥屍都得

痴撚線劇情

尊龍高幾班喎

同埋人地老婆關你撚事咩

垃圾skr咪撚獻世，唔想見到佢個衰樣呀，無做韓星都仲學GD剪個茂利頭，keep住打美白針又唔操肌，肥又唔剪頭髮又唔剃鬚，不倫不類

有咩活動阿 演唱會隻碟又唔出

鄭伊健短髮唔掂

佢梁詠琪就長髮唔掂

嘩，呢個係鄭伊健後生個樣？好文青，青澀feel，拍咩戲既look？佢嗰陣幾歲？

好靚仔

而家戴緊

佢好似之後仲有拍風雲，好似做聶風，拍古惑仔同風雲加埋應該都揾唔少

有無明居正後生版既相？

我10年前讀緊書真係因為戴金絲眼鏡俾人笑過
之後即刻走去轉黑框粗眼鏡
點知而家見到D FD又開始戴金絲

陳浩南其實做工行都得
份人考順，有正義感，有禮貌，唔哈哈霸霸
咩古惑仔黎

好懷念以前既香港

成個胡諾言咁

有公子氣質

我諗無負面新聞都好重要既

嘩, 當天奪面雙琪仲唔夠勁??
不過真係女衰男唔衰個下神奇

吊

其實佢個格做陳浩南好夾硬
無乜霸氣
得個型

屈撚晒機

鄭伊健唱歌夠唔掂啦，一直靠食古惑仔老本，
一個型仔一個靚女，邊有話邊個執到架

尊龍型好多，好有貴氣

真？

蒙嘉慧出道個陣
好似叫翻版李嘉欣

我覺得佢最型時期係極速個期

怪怪地

依啲劇情先好過乜都估到果啲

側面有d似幸福賓周

林珊珊幫佢好多
揾錢拎哂去買樓
佢好早唔駛做都夠錢過下半世

點解以前既劇情可以咁爆既?

冇錯

以前無耶撚投訴教壞細路?

明干社未成立啩

而家梳呢個頭都仲係好潮

有啲變態佬feel

咁佢個樣都要似先得嘅

戴金絲/無框眼鏡靚同有公子氣質嘅仲有佢

Juno咁型點解紅唔起

個問題係長髮佢都handle 到 得木村 金城武同佢得咋

I don’t believe 是我放棄了你～

勁似

公道講句
全香港得2個男人carry到長髮
第一個係鄭伊健
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
第2個係蘇民峰

以前港星真係屌打而家啲韓星

佢同佢阿哥講對唔住
睇到眼濕濕

感覺伊面唔會紅睇唔起人

想睇返風雲

真係遊戲人生

做人可做到伊健咁真係夫復何求

屌唔怪得咁熟口面
原來係少主

呢個髮型我覺得吳彥祖都carry唔到

好似叫命運快車應該廿幾歲掛

真，移去福岡

幾時既事
有冇source

伊麵好d

靚仔就講唔上，楊明咁撚樣

細個分唔到佢哋兩個

個含撚嘴就咪拎出嚟獻世啦

你想講尊龍定麥浚龍

尊龍拍d戲有幾部係荷里活經典
拎過奧斯卡最佳電影㗎喎
佢自己本人都係奧斯卡終身評委
好紅下

其實佢哋兩個好中意去日本玩所以索性移民

上面條友應該假膠嚟

蒙嘉慧 出道好撚靚

認真又引戰
咁係似skr

亞洲人鬼佬輪廓

金毛健

原來以前走得前過而家咁多，又搞基又亂倫，又有sp，仲要搵d咁有名氣既做，想像唔到，好痴線

長髮型到痴線

你當李家鼎死㗎？

bl劇

未必係純正血統
可能係混血兒
孤兒呢啲講唔埋

無從追溯了

咁鄭伊健拍嗰陣都未紅
啱啱先由茄呢啡升做配角
不過叫個新人做呢d角色又係黐撚線

反而覺得佢個髮型最型係勝者為王嗰排

支那仔成陣柒味都拎出嚟講

佢都靚仔咁黎振燁算咩

有dna 測試 叫佢驗下就知

睇佢依家老左個樣只係一個普通大叔 應該唔係混血

呢套係佢第一套戲本身佢個角色係劉青雲做

兩個真係好襯

佢真係打遊戲機人生。

聽講一年留太多次都會比人查

有冇雞姦嘅gif

佢既名氣同身家 到時但開間鋪做生意投資移民就解決啦

伊健在此劇第一次飾演反派，將一個缺少母愛、關心，充滿矛盾、空虛、仇恨的人演得入木三分，和他之後在電影上的英雄形象大相逕庭。在2006年伊健曾在《志雲飯局》重提這部戲，當年他一度覺得自己未能控制這個角色而迷惘，甚至被監製勸他退出。當時劉青雲原來是這個角色的後備人選，當時青雲對他說：「唔好理人講啲乜，自己想點做就點做。」結果伊健便開了竅，監製過幾天也找回他重新開戲。

好彩唔係揀劉青雲啫

有啲似大眼版方大同

日本其實冇投資移民
做生意嗰隻唔係叫移民

咪講到蒙嘉慧好正咁

志雲大師真股惑
問埋啲咁嘢
果然專留意依啲

男人梳allback頭特別型

所以𠵱幾年條街多咗好多靚仔

要五官同頭形靚先可以

唔係梁詠琪咩

蔡一智

木村矮撚又chok, 長頭髮好似戴左假髮咁真係唔識欣賞

冇佢用暗示手法，有暗示伊健幫鷲哥含撚所以漱口跟住鷲哥訓醒先發現比細佬雞姦咗

佢未留長髮前套套戲都做奸仔，留長髮先開始正氣，真係得伊健先有呢種命運

發覺呢度啲人好似focus係哂伊麵雞姦鷲哥套戲度咁我擺埋佢地兩個個結局，一個死咗一個痴咗線

係咪比人挷架？

全世界都係gay的

叫佢驗下就知
荒謬 看得自己那麼高,華人真係普遍都冇咩禮貌

呢套野我記得喺中午播過，夜晚好似無播。

竟然放中午

型同靚仔兩樣嘢嚟

以前D戲真係OPEN過而家好多

真係好似尊龍

痴撚線戲雷雨式bl劇，最好睇係雖然gay但唔係乸型個隻gay

點解咁撚型

好撚型

嘩屌 後生到 未見過 好撚型

Push

長頭髮靚好多

伊健其實紅左唔係好耐，由古惑仔96年到99年極速傳說都係三年，但呢三年電影界真係佢既世界，套套都係經典咁濟，你睇下風雲果陣個個都講伊健提都冇提過郭富城

相反劉華果三年就係最撚dup,要同王晶拍愛情夢幻號，黑馬王子呢d濕鳩片，以前佢做開華dee比陳浩南搶左，漫畫角色都比伊健拎埋，連烈火戰車都拎埋黎做，所以劉華一定好撚憎伊健....

當年上到果個位
之後都係主角級
有搵大$能力

牛華個幾年比人夾擊，唱歌比黎明(唔是學友)，電影比伊面，跳舞比城城佢衰係由被人搶咗最受歡迎男歌手開始，又話佢黑面又盛，同埋嗰幾年真係人氣回落返少少，直到差不多96-97轉咗少少音樂路線，你是我的女人個期先彈返起

但牛華同伊麵拍過決戰紫禁之顛

查我？
𡃁仔你查咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

成個post都好正
除左個大陸佬

成個 及川光博咁 正呀！

靚仔就長短髮都靚仔
不過的確長髮有特色好多

靚過及川好多

諗起棋靈王

直頭係呢2年興嘅Look

對眼有啲葉繼歡 個種大陸仔樣

華英雄

話似陸永既去驗下眼好喎
陸永係終極樣衰

係因為太多偽人跟住同一個template整容

佢其實髮線係唔係有少少m？

揾左好耐揾唔到重點

原來.....

其實點解係yoyo收服到ekin

長頭髮都唔差

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

查一查知道佢喺香港嘅江湖地位之後應該都唔會點

搞到我又諗起𣄽匸家輝惡搞埋head and shoulders個廣告

奸角伊麵正到

邊忽似
但袁偉豪都好靚仔

佢係飛沙風中轉梳all back, 將佢既髮線展現左出黎，都幾高